純吹水，可唔可在猶太人社區宣傳

警察用曱甴兩個字形容市民
等猶太和德國知道香港警察用納粹字
等以色列同埋德國譴責警方
外交上
不喜歡就請當我沒有說過